屯門醫院又多一個武漢學生隔離緊

屌你老母閪

醬油:支那01

屌

吊佢老母，確趁大陸人就送出境啦，仲要用香港資源

支那人正仆街